香港人咪又係同蝗一鳩樣

係日本搭巴士
前邊一家三口每人霸一個兩人位
明明全車已經冇哂坐位都唔坐埋一邊
（個女人左邊放咗個袋）
話咩香港人平均質素好d
路過都見到三隻
（張圖見唔到但下邊有幾個人企緊）

利申冇出聲

香港人：肯定係新移民

肯定係